{"id":68,"date":"2021-10-21T16:40:57","date_gmt":"2021-10-21T16:40:57","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/?page_id=68"},"modified":"2021-10-21T17:51:37","modified_gmt":"2021-10-21T17:51:37","slug":"saris","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/localhost\/index.php\/saris\/","title":{"rendered":"\u0160ari\u0161"},"content":{"rendered":"\n<p>Pokud se rozhodnete vyu\u017e\u00edt cestu na v\u00fdchod Slovenska tak\u00e9 k pozn\u00e1v\u00e1n\u00ed zaj\u00edmavost\u00ed \u0161ari\u0161sk\u00e9ho regionu, m\u00e1me pro V\u00e1s n\u011bkolik tip\u016f:<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-large-font-size\">hanu\u0161ovsk\u00fd Ka\u0161tiel<\/p>\n\n\n\n<p>v sousedstv\u00ed kostela, ve kter\u00e9m budeme odd\u00e1ni, se nach\u00e1z\u00ed barokn\u00ed z\u00e1mek z 18. stolet\u00ed zbudovan\u00fd rodinou Dessewffy [De\u017eefi]. Uvnit\u0159 se nach\u00e1z\u00ed historick\u00e9, p\u0159\u00edrodov\u011bdn\u00e9 a etnografick\u00e9 <a href=\"https:\/\/tripolitana.sk\/kastiel-hanusovce\/expozicie\/\">muzeum<\/a>.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-large-font-size\">pre\u0161ovsk\u00fd Solivar<\/p>\n\n\n\n<p>je z\u00e1rove\u0148 m\u011bstsk\u00e1 \u010d\u00e1st Pre\u0161ova a n\u011bkolik technick\u00fdch <a href=\"https:\/\/muzeumsolivar.sk\/\">pam\u00e1tek<\/a>, kter\u00e9 slou\u017eily k t\u011b\u017eb\u011b a zpracov\u00e1n\u00ed solanky na krystalickou s\u016fl. <\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-large-font-size\">Sl\u00e1nsk\u00e9 vrchy<\/p>\n\n\n\n<p>s <a href=\"https:\/\/en.mapy.cz\/s\/henabokere\">nejvy\u0161\u0161\u00edm vrchem \u0160imonkou<\/a> se t\u00e1hnou od Pre\u0161ova a\u017e k ma\u010farsk\u00e9mu m\u011bstu Tokaj. Krom nespo\u010dtu turistick\u00fdch tras stoj\u00ed za n\u00e1v\u0161t\u011bvu tak\u00e9 <a href=\"https:\/\/en.mapy.cz\/s\/kubobovalu\">nalezi\u0161t\u011b slovensk\u00fdch op\u00e1l\u016f<\/a> u osady Dubn\u00edk. V are\u00e1l\u016f ban\u00ed hibernuje 11 druh\u016f netop\u00fdr\u016f. <\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-large-font-size\">Bard\u011bjov<\/p>\n\n\n\n<p>je malebn\u00e9 m\u011bsto <a href=\"https:\/\/en.mapy.cz\/s\/cufulenegu\">40 km severn\u011b<\/a> od Pre\u0161ova, jeho\u017e centrum je za\u0159azen\u00e9 mezi lokality Sv\u011btov\u00e9ho d\u011bdictv\u00ed UNESCO. Mezi zn\u00e1m\u00e9 akce pat\u0159\u00ed bard\u011bjovsk\u00fd jarmark, pravideln\u011b konan\u00fd na p\u0159elomu srpna a z\u00e1\u0159\u00ed.<\/p>\n\n\n\n<p>Na\u010derpat s\u00edly po intenzivn\u00ed veselce m\u016f\u017eete ve wellness zn\u00e1m\u00fdch <a href=\"https:\/\/www.kupele-bj.sk\/\">bard\u011bjovsk\u00fdch k\u00fapel\u00ed<\/a>.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-large-font-size\">Velk\u00e1 Doma\u0161a<\/p>\n\n\n\n<p>je p\u0159ehrada, vzd\u00e1len\u00e1 <a href=\"https:\/\/en.mapy.cz\/s\/fubefajodu\">45 minut j\u00edzdy autem<\/a> z Pre\u0161ova, kter\u00e9 se p\u0159ezd\u00edv\u00e1 tak\u00e9 Slovensk\u00e9 mo\u0159e. Sk\u00fdt\u00e1 p\u0159\u00edle\u017eitosti ke koup\u00e1n\u00ed nebo <a href=\"https:\/\/plavbydomasa.sk\/\">plavbu lod\u00ed<\/a> Bohemia, kter\u00e1 v roce 2019 doputovala na p\u0159ehradu a\u017e z Prahy. Vzala to ov\u0161em 2800 km dlouhou oklikou p\u0159es \u0159eky <a href=\"https:\/\/www.domasacity.sk\/sk\/uvod\/clanok\/denne-aktualizovany-lodny-dennik-z-lode-bohemia-na-ceste-z-prahy-na-domasu\">p\u016flky Evropy<\/a>.<\/p>\n\n\n\n<p>Milovn\u00edk\u016fm vod\u00e1ck\u00e9ho sportu m\u016f\u017eeme rozhodn\u011b doporu\u010dit splut\u00ed doln\u00edho toku \u0159eky Ondavy, na kter\u00e9 Doma\u0161a le\u017e\u00ed. V p\u0159\u00edpad\u011b z\u00e1jmu m\u016f\u017eeme poradit s vhodn\u00fdm m\u00edstem n\u00e1stupu \u010di p\u016fj\u010dovnou lod\u00ed.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Pokud se rozhodnete vyu\u017e\u00edt cestu na v\u00fdchod Slovenska tak\u00e9 k pozn\u00e1v\u00e1n\u00ed zaj\u00edmavost\u00ed \u0161ari\u0161sk\u00e9ho regionu, m\u00e1me pro V\u00e1s n\u011bkolik tip\u016f: hanu\u0161ovsk\u00fd<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/localhost\/index.php\/saris\/\" class=\"more-link\">Continue reading<span class=\"screen-reader-text\">\u0160ari\u0161<\/span><\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/68"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=68"}],"version-history":[{"count":5,"href":"http:\/\/localhost\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/68\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":108,"href":"http:\/\/localhost\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/68\/revisions\/108"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=68"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}