{"id":74,"date":"2021-10-21T16:52:39","date_gmt":"2021-10-21T16:52:39","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/?page_id=74"},"modified":"2021-10-27T15:56:29","modified_gmt":"2021-10-27T15:56:29","slug":"rozvrh","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/localhost\/index.php\/rozvrh\/","title":{"rendered":"Rozvrh dne"},"content":{"rendered":"\n<p><\/p>\n\n\n\n<ul><li>15:00 \u0159\u00edmsko-katolick\u00fd ob\u0159ad v <a href=\"https:\/\/en.mapy.cz\/s\/fumacatoju\">kostele<\/a> Nanebevzet\u00ed panny Marie v Hanu\u0161ovciach nad Top\u013eou<\/li><li>16:30-17:00 gratulace a p\u0159esun do\u00a0<a href=\"https:\/\/en.mapy.cz\/s\/mufacolage\">PKO \u010cierny Orol<\/a><\/li><li>Ve\u010de\u0159e a z\u00e1bava<\/li><li>23:30 \u010dep\u010denie nev\u011bsty<\/li><li>24:00 redov\u00fd tanec<\/li><\/ul>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>15:00 \u0159\u00edmsko-katolick\u00fd ob\u0159ad v kostele Nanebevzet\u00ed panny Marie v Hanu\u0161ovciach nad Top\u013eou 16:30-17:00 gratulace a p\u0159esun do\u00a0PKO \u010cierny Orol Ve\u010de\u0159e<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/localhost\/index.php\/rozvrh\/\" class=\"more-link\">Continue reading<span class=\"screen-reader-text\">Rozvrh dne<\/span><\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/74"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=74"}],"version-history":[{"count":6,"href":"http:\/\/localhost\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/74\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":143,"href":"http:\/\/localhost\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/74\/revisions\/143"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=74"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}