<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>svatba Jonáš a Dominika</title>
    <link>/sk/</link>
    <description>Recent content on svatba Jonáš a Dominika</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>cs-cz</language><atom:link href="/sk/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Kde je láska opravdivá</title>
      <link>/sk/kde-je-laska-opravdiva/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/sk/kde-je-laska-opravdiva/</guid>
      <description>Láska Kristova nás zhromažďuje k stolu. V ňom sa všetci tešme, radujme sa spolu. Vrúcne ctime Boha, nech je puto tuhšie. Milujme sa bratsky z otvorenej duše. — Ant. 
Ked&#39; nás teda láska spája pri oltári hľaďme, by nás nikdy nedelili sváry. Nech sa od nás vzdialia nezhody a spory, medzi nami Kristus večné bratstvo tvorí. — Ant. 
Kriste, Bože, daj nám s blaženými raja obdivovať krásu tvojho obličaja.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lokalita</title>
      <link>/sk/lokalita/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/sk/lokalita/</guid>
      <description>V deň obradu Vás radi privítame v Hanušovciach nad Topľou, kam sa dostanete po ceste číslo 18 z Prešova. Na miesto konania sa dostanete:
 autom cez Slovensko - je potrebné zakúpiť diaľničnú známku a počítať s pravdepodobným zdržaním v mieste chýbajúcej dialnice za Žilinou pod hradom Strečno a pri prejazde Ružomberkom  z Prahy 650 km a 7,5 hodin cesty: Praha – Brno – Uherské hradiště – Trenčín – Žilina – Prešov z Brna 450 km a 5,5 hodiny cesty: Brno – Uherské hradiště – Trenčín – Žilina – Prešov z Bratislavy 460 km a 4,5 hodiny cesty: Bratislava – Trenčín – Žilina – Prešov   vlakem do Prešova s prestupom v Kysaku  prosíme hostí, ktorí sa rozhodnú pre túto možnosť, aby kontaktovali jedného zo snúbencov stran dopravy z Kysaku/Prešova do Hanušoviec cestovný lístok na spoje obsluhované Českými a Slovenskými dráhami odporúčame pre úsporu financií zakúpiť cez České dráhy.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Obrad</title>
      <link>/sk/obrad/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/sk/obrad/</guid>
      <description>Náš svadobný obrad sa uskutoční o 15:00 v rímsko-katolíckom kostole spoločně s katolíckou svatou omšou. Pozývame všetkých hostí, nezávisle na vyznaní či vzťahu k Bohu, k účasti. Budeme radi, ak sa pridáte aspoň spevom.
Obrad bude mať tieto časti:
 liturgický sprievod nástup ženícha a nástup nevesty so spevom Kde je láska opravdivá.  úkon kajúcnosti bohoslužba slova kázeň manželský sľub a prísaha prosby veriacich bohoslužba obety prijímanie záverečná modlitba podpis zápisnice záverečný sprievod  Detailný omšový poriadok vrátane odpovedí nájdete v omšovom poriadku.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Omšový poriadok</title>
      <link>/sk/omsovy-poriadok/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/sk/omsovy-poriadok/</guid>
      <description>doplnit přísahu a další extraordinálie
Úvodné obrady Prežehnanie a pozdrav k. V mene Otca i Syna i Ducha Svätého.
Ľ. Amen.
k. Milosť nášho Pána Ježiša Krista a láska Boha Otca i spoločenstvo Duchu Svätého nech je s vami všetkými.
Ľ. I s duchom tvojím.
Úkon kajúcnosti k. Bratia a sestry, uznajme svoje hriechy, aby sme mohli s čistým srdcom sláviť sväté tajomstvá.
Ľ. Vyznávam všemohúcemu Bohu i vám, bratia a sestry, že som veľa zhrešil myšlienkami, slovami, skutkami a zanedbávaním dobrého.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Slovník</title>
      <link>/sk/slovnik/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/sk/slovnik/</guid>
      <description>  svadba sobáš   svadobná hostina vešele   veľmi bars   veľmi sa mi páčiš bars še mi ľubiš   smiem prosiť? poc tancovac   pobozkaj ma pobočkaj me   poďme sa napiť na zdravie novomanželov napijeme še na zdrave mladych   poďme si pridať k bufetu podzme sebe ešce naložic   </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Svadobná hostina</title>
      <link>/sk/hostina/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/sk/hostina/</guid>
      <description>Z Prešova do Hanušoviec a naspäť bude v deň svadby objednaný autobus. Pre hostí, ktorí nevyužijú autobusovú dopravu bude najjednoduchšie zaparkovať v blízkosti svojho ubytovania.
Svadobná hostina bude prebiehať v priestoroch Parku kultury a oddychu Čierny Orol (PKO) v Prešove.
Po obrade sa medzi 16. a 17. hodinou presunieme do PKO, kde budeme pokračovať večerou. Po večeri si možete zatancovať a zaspievať za doprovodu Muziky Milana Rendoša.
V 23:30 prebehne čepčenie nevesty a o polnoci redový tanec.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ubytování v Prešově</title>
      <link>/sk/ubytovanie/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/sk/ubytovanie/</guid>
      <description>Hromadné ubytovanie nebude zaistené. Pre jednoduchšiu orientáciu uvádzame penzióny a hotely, ktoré sú vzdialené menej ako 10 minút pešou chôdzou (za triezva) od miesta konania svadobnej hostiny (PKO Čierny Orol).
 Penzión A7 AVENUE 7: 18 metrov z PKO Penzión Tavel: 156 metrov z PKO Poetika Apartments: 375 metrov z PKO Penzión Slovenska: 427 metrov z PKO Apartmány Kolégium: 424 metrov z PKO Penzión Átrium: 493 metrov z PKO Penzión 101: 513 metrov z PKO Penzión Trattoria: 540 metrov z PKO CenterCity Apartments: 560 metrov z PKO Hotel Carpe Diem: 578 metrov z PKO Penzión Antonio: 595 metrov z PKO Penzión Time: 622 metrov z PKO Hotel Dukla: 633 metrov z PKO Hotel Bélier: 790 metrov z PKO  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Šariš</title>
      <link>/sk/saris/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/sk/saris/</guid>
      <description>Pokiaľ sa rozhodnete využiť cestu na východ Slovenska k poznávaniu zaujímavostí šarišského regiónu, máme pre Vás niekoľko tipov:
hanušovský Velký kaštieľ v sousedství kostela, ve kterém budeme oddáni, se nachází barokní zámek z 18. století zbudovaný rodem Dessewffy [Dežefi]. V kaštieli sa nachádza historické, prírodovedné a etnografické múzeum.
prešovský Solivar táto technická pamiatka sa nachádza v rovnomennej mestskej časti Prešova. Solivar slúžil k získavaniu kryštalickej soli zo soľanky.
Slanské vrchy s nnajvyšším vrchom Šimonkou se tiahnu od Prešova až k maďarskému mestu Tokaj.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
