{"id":81,"date":"2021-10-21T17:00:10","date_gmt":"2021-10-21T17:00:10","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/?page_id=81"},"modified":"2021-10-28T05:54:58","modified_gmt":"2021-10-28T05:54:58","slug":"lokalita","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/localhost\/index.php\/lokalita\/","title":{"rendered":"Lokalita a informace o ob\u0159adu a veselce"},"content":{"rendered":"\n<p>V den ob\u0159adu V\u00e1s r\u00e1di uv\u00edt\u00e1me v <a href=\"https:\/\/en.mapy.cz\/s\/mujobuteja\">Hanu\u0161ovciach nad Top\u013eou<\/a>, kam se dostanete po d\u00e1lnici D1 a silnici \u010d\u00edslo 18 p\u0159es Pre\u0161ov.<\/p>\n\n\n\n<ul><li>p\u0159es Slovensko &#8211; je pot\u0159eba zakoupit <a href=\"https:\/\/eznamka.sk\/selfcare\/purchase\">d\u00e1lni\u010dn\u00ed zn\u00e1mku<\/a> a po\u010d\u00edtat s velmi pravd\u011bpodobn\u00fdm zpo\u017ed\u011bn\u00edm v m\u00edst\u011b chyb\u011bj\u00edc\u00ed d\u00e1lnice za \u017dilinou pod hradem Stre\u010dno a p\u0159i pr\u016fjezdu Ru\u017eomberokem<ul><li><a href=\"https:\/\/en.mapy.cz\/s\/bovokuguga\">z Prahy 650 km a 7,5 hodin cesty<\/a>: Praha &#8211; Brno &#8211; Uhersk\u00e9 hradi\u0161t\u011b &#8211; Tren\u010d\u00edn &#8211; \u017dilina &#8211; Pre\u0161ov <\/li><li><a href=\"https:\/\/en.mapy.cz\/s\/genovuzume\">z Brna 450 km a 5,5 hodiny cesty<\/a>: Brno &#8211; Uhersk\u00e9 hradi\u0161t\u011b &#8211; Tren\u010d\u00edn &#8211; \u017dilina &#8211; Pre\u0161ov<\/li><li><a href=\"https:\/\/en.mapy.cz\/s\/ludoneleke\">z Bratislavy 430 km a 4,5 hodiny cesty<\/a>: Bratislava &#8211; Nitra &#8211; Bansk\u00e1 Bystrica &#8211; Liptovsk\u00fd Mikul\u00e1\u0161 &#8211; Pre\u0161ov<\/li><\/ul><\/li><li>p\u0159es Ma\u010farsko &#8211; je pot\u0159eba zakoupit <a href=\"https:\/\/ematrica.nemzetiutdij.hu\/\">d\u00e1lni\u010dn\u00ed zn\u00e1mku<\/a><ul><li><\/li><\/ul><\/li><li>vlakem do Kysaku nebo Pre\u0161ova &#8211; pros\u00edme hosty, kte\u0159\u00ed se rozhodnou pro tuto mo\u017enost, aby konktaktovali jednoho ze snoubenc\u016f pro domluvu ohledn\u011b dopravy z Kysaku\/Pre\u0161ova do Hanu\u0161oviec<ul><li>z Prahy p\u0159es Ostravu: asi 8,5 hodiny dle spoje<\/li><li>z Brna p\u0159es Bratislavu: asi 7,5 hodiny dle spoje<\/li><li>z Bratislavy: 4,5-6,5 hodiny dle spoje<\/li><\/ul><\/li><\/ul>\n\n\n\n<p>N\u00e1\u0161 ob\u0159ad se uskute\u010dn\u00ed v \u0159\u00edmsko-katolick\u00e9m <a href=\"http:\/\/en.mapy.cz\/s\/fumacatoju\">kostele<\/a> spole\u010dn\u011b s katolickou m\u0161\u00ed. K \u00fa\u010dasti zveme v\u0161echny hosty nez\u00e1visle na v\u00fdzn\u00e1n\u00ed \u010di vztahu k Bohu.<\/p>\n\n\n\n<p>Po ob\u0159ad\u011b r\u00e1di p\u0159ijmeme gratulace a pot\u00e9 se p\u0159esuneme do Pre\u0161ova, kde budeme m\u00edt veselku. Z Hanu\u0161ovec do Pre\u0161ova (a v noci zp\u011bt) bude vypraven autobus. <\/p>\n\n\n\n<p>Parkov\u00e1n\u00ed v Pre\u0161ov\u011b: pro hosty, kte\u0159\u00ed nevyu\u017eij\u00ed autobusovou dopravu z m\u00edsta ob\u0159adu do Pre\u0161ova bude nejjednodu\u0161\u0161\u00ed zaparkovat u jednoho z mo\u017en\u00fdch <a href=\"http:\/\/localhost\/index.php\/ubytovani\/\" data-type=\"page\" data-id=\"84\">ubytov\u00e1n\u00ed<\/a> v doch\u016fzkov\u00e9 vzd\u00e1lenosti od m\u00edsta kon\u00e1n\u00ed veselky.<\/p>\n\n\n\n<p>Veselka bude prob\u00edhat v prostor\u00e1ch Parku kultury a oddechu <a href=\"https:\/\/pkopresov.sk\/pko-cierny-orol.html\">\u010cierny Orol<\/a> v Pre\u0161ov\u011b. <\/p>\n\n\n\n<p>K tanci a poslechu n\u00e1m zahraje <a href=\"http:\/\/www.rendosovci.sk\/\">Muzika Milana Rendo\u0161a<\/a>.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>V den ob\u0159adu V\u00e1s r\u00e1di uv\u00edt\u00e1me v Hanu\u0161ovciach nad Top\u013eou, kam se dostanete po d\u00e1lnici D1 a silnici \u010d\u00edslo 18<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/localhost\/index.php\/lokalita\/\" class=\"more-link\">Continue reading<span class=\"screen-reader-text\">Lokalita a informace o ob\u0159adu a veselce<\/span><\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/81"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=81"}],"version-history":[{"count":9,"href":"http:\/\/localhost\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/81\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":147,"href":"http:\/\/localhost\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/81\/revisions\/147"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=81"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}