{"id":84,"date":"2021-10-21T17:00:43","date_gmt":"2021-10-21T17:00:43","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/?page_id=84"},"modified":"2021-11-01T14:27:38","modified_gmt":"2021-11-01T14:27:38","slug":"ubytovani","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/localhost\/index.php\/ubytovani\/","title":{"rendered":"Ubytov\u00e1n\u00ed v Pre\u0161ov\u011b"},"content":{"rendered":"\n<p>N\u00e1sleduj\u00edc\u00ed penziony a hotely jsou <a href=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/search\/Hotely\/@48.996314,21.2387859,16z\/data=!3m1!4b1!4m2!2m1!6e3\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">v doch\u016fzkov\u00e9 vzd\u00e1lenosti<\/a> od m\u00edsta kon\u00e1n\u00ed veselky (PKO \u010cierny orol). \u017d\u00e1dn\u00e1 z lokalit nen\u00ed vzd\u00e1len\u00e1 v\u00edc ne\u017e 10 minut p\u011b\u0161\u00ed ch\u016fz\u00ed.<\/p>\n\n\n\n<ul><li><a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/www.avenue7.sk\/index.php\/sk\/\" target=\"_blank\">Penzi\u00f3n A7 AVENUE 7<\/a>: 18 metr\u016f z PKO<\/li><li><a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"http:\/\/www.penziontavel.sk\/\" target=\"_blank\">Penzi\u00f3n Tavel<\/a>: 156 metr\u016f z PKO<\/li><li><a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/www.poetikapresov.sk\/sk\/ubytovanie\" target=\"_blank\">Poetika Apartments<\/a>: 375 metr\u016f z PKO<\/li><li><a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/www.penzionslovenska.sk\/\" target=\"_blank\">Penzi\u00f3n Slovenska<\/a>: 427 metr\u016f z PKO<\/li><li><a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"http:\/\/www.kolegium-po.sk\/sk\/\" target=\"_blank\">Apartm\u00e1ny Kol\u00e9gium<\/a>: 424 metr\u016f z PKO<\/li><li><a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"http:\/\/www.penzionatrium.sk\/\" target=\"_blank\">Penzi\u00f3n \u00c1trium<\/a>: 493 metr\u016f z PKO<\/li><li><a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"http:\/\/www.101penzion.sk\/\" target=\"_blank\">Penzi\u00f3n 101<\/a>: 513 metr\u016f z PKO<\/li><li><a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"http:\/\/www.penziontrattoria.sk\/\" target=\"_blank\">Penzi\u00f3n Trattoria<\/a>: 540 metr\u016f z PKO<\/li><li><a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"http:\/\/www.centercity.sk\/\" target=\"_blank\">CenterCity Apartments<\/a>: 560 metr\u016f z PKO<\/li><li><a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"http:\/\/www.hotelcarpediem.sk\/\" target=\"_blank\">Hotel Carpe Diem<\/a>: 578 metr\u016f z PKO<\/li><li><a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/www.antoniopension.sk\/uvod.html\" target=\"_blank\">Penzi\u00f3n Antonio<\/a>: 595 metr\u016f z PKO<\/li><li><a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/penziontime.sk\/\" target=\"_blank\">Penzi\u00f3n Time<\/a>: 622 metr\u016f z PKO<\/li><li><a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/www.hotelduklapresov.sk\/\" target=\"_blank\">Hotel Dukla<\/a>: 633 metr\u016f z PKO<\/li><li><a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"http:\/\/www.hotelbelier.sk\/sk\/\" target=\"_blank\">Hotel B\u00e9lier<\/a>: 790 metr\u016f z PKO<\/li><\/ul>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>N\u00e1sleduj\u00edc\u00ed penziony a hotely jsou v doch\u016fzkov\u00e9 vzd\u00e1lenosti od m\u00edsta kon\u00e1n\u00ed veselky (PKO \u010cierny orol). \u017d\u00e1dn\u00e1 z lokalit nen\u00ed vzd\u00e1len\u00e1<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/localhost\/index.php\/ubytovani\/\" class=\"more-link\">Continue reading<span class=\"screen-reader-text\">Ubytov\u00e1n\u00ed v Pre\u0161ov\u011b<\/span><\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/84"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=84"}],"version-history":[{"count":5,"href":"http:\/\/localhost\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/84\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":187,"href":"http:\/\/localhost\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/84\/revisions\/187"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=84"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}